覺唔覺得曼聯影衰英超

屌對打狗棍都輸

成鳩日影衰架啦

直頭係球壇之恥

林伯有潛質